樹仁2019 freshman 揮手區

請問有冇新傳系朋友仔～

自己追求嘅嘢唔同，讀asso搏命2年覺得唔適合自己

知道自己想點都係好事黎嘅

之前完全冇諗過入樹仁㗎 備試精神壓力太大最終失左手

爭一兩分就repeat 啦啦，不過你揀得入SY總有你嘅原因嘅，都尊重嘅

入樹大悔終生，樓主真係要諗真，差一兩分既話retake 入番jupas係最好。

Hi

我做好資料收集㗎啦

有冇讀社工嘅同學？

BBA朋友

有冇巴絲之後會住hall

會計系舊生路過

如果樹仁新傳收我都諗住讀
可惜佢唔收我

呢件事又真係幾on9

有咩可以問我

當初都以為自己知自己想要啲咩就入左樹仁 屌依家日日都後悔緊 利申升year3

當初都係覺得asso搏命兩年咁辛苦唔岩我
我都係要個degree姐 就去讀樹仁
之後一直後悔點解當初唔揀asso

點解嘅？

咩科好讀

19樹仁新傳here

你grad左了嗎？

申請左

Electives就推介VC好難爛又hea
GE就睇下你想揀咩area先

係咩令你覺得後悔

VC大概讀啲咩？
GE有咩推介？

評下電影 講下美學嘢
考試知道套戲講咩就9up得 好難爛到grade
GE就exploring talents with media 就冇考試 交齊嘢都b range走唔甩
你有玩新傳ocamp 你爸媽helper會話你知㗎啦

咁似前日聽到嘅說話嘅
唔玩ocamp 應該冇人話我知了

冇玩都唔驚 都會識都friend
之前新傳ocamp係一定要玩
玩下radi-oday仲好啦 又平又唔洗嘥3日咁多又可以問

唔該哂

你都唔玩ocamp ?

係啊 一來唔想玩 二來身體狀況不佳

我都唔玩唔想玩

舊hall

成間野都係垃圾 唔明點解有人頂得順

可唔可以講多啲
利申今年fm返唔到轉頭

more等我做定心理準備

校舍柒
當你行完樹仁，再行其他好少少既u例如Poly, City 你會feel到啲設施殘殘舊舊咁，又細，有陣柒味。 唔知其他人點，但我係有少少自卑

冇u life
你係呢度係完全體驗唔到咩叫u life

總之間野就係令我讀得好唔開心、好鬼頹。直頭唔好意思同人講我讀SYU，最後我係yr2 quit左既。而且一路好後悔咁遲先quit

BTW, 其實都要睇返唔同人唔同追求既，有啲人只求沙紙冇咩所謂既應該會讀得既開心，真心朋友應該都會識到既

呢啲垃圾學校讀嚟做咩

19 grad
1. 身邊所有讀asso既fd入返晒8大
2. 樹仁無ulife
3. 同人講自己讀樹仁覺得好shame
唯一好處係識到一班好朋友

完全係我心聲 好彩你走得快
我就走唔到
不過好彩識到一班好朋友就真既

我見全部翻新咗幾靚喎

入樹仁悔終生，ou恆管更稱心
樹仁係一間中學

好慘 要入樹大
識個個朋友都後悔入左樹大

3.4應該走到架喎

Bba 3.1 已tran 升yr3

我係ou同樹仁之間揀左ou 讀social science ou會唔會好過樹仁

上返邊間？Yr2 駁返yr3 ?

tran 左去邊

咁睇唔開啊 Ching

氣象巴～～

［2017］樹 大 弊 病 一 覽

諗起呢位巴打

招瘋巴

樹大

老鬼ok嗎？

借位一推

［8.10大埔尋貓］走失名為豬油（or自由）嘅貓咪，希望大家一齊幫手入嚟大埔搵貓

Same 社工

我都唔去 我仲未交錢

有冇tg? 不如整個group讀社工嘅就入嚟吹水

其實交咗錢有冇得唔去 唔係幾想去

買張去深圳車飛 好平 扮返鄕下

Ching year2?

vc考試題目同present題目仲要年年一樣
唔係主題一樣喎，係直頭連成條題目都一樣

而呢科又係吹水科，只要你識人讀過vc，基本上唔係上堂都穩B

同埋個老師係落堂先點名，所以你大可以慢慢嘆完個早餐再上堂

唯一唔好既地方就係佢星期六上堂

有 tg 你俾link 我 add 你

開咗社工gp fm同老鬼都可以入嚟吹水
SYU Social Work 2019 Year1

我以為新傳唔收year 1 上網啲人話

點會

有冇新傳gp可以圍下爐

27號係做乜㗎唔記得左 一定要去？

大家覺得Katie會唔會入Danso

佢入咗樹仁？

新傳

開一個囉

有冇人知幾時有hall result

year 1?
佢覺得自己做到主播

入咗

幾時先出大專電腦優惠呀

你哋係咪識

咦channel嚟㗎wo

佢IG有post，同埋註冊嗰日聽到啲人講

點解我好似咩都唔知咁

你指個條女？ 唔識 我起碼大佢3年

用住先

巴打你開咗channel，我哋冇得講嘢

有興趣可以join for 新傳 group

Pish

知唔知幾時公佈

輕輕一推

開學後，九月
但有等於冇
上年得samsung

唉屌

祝大家好運喇
利申 輔心 已quit

Bu yr 3 mrkt

恭喜各位

有料咪tran u走

讀完2年asso gap yr1年
而夾入樹中c.psy yr2

唔係咁易架
樹仁好遲放grade

利申：已rejupas走咗

我讀完year 1 就 quit左 後悔冇諗清楚就走入嚟讀 好彩走得快 先有機會入返其他u
希望大家揀之前真係要諗清楚啊

Non ju 上返8大？

係啊

GPA幾多？

3.37

勁上返邊間？

唔高啦 我上返city

都好文科？

而家我有ppp politics offer
不過我等緊收 中歷 offer
隔離post嘅巴絲同我講話我好有機會拎到呢個offer 有好消息就同巴打你講啦

可唔可以講多tran u嘅嘢

我唔係係樹仁tran u 因為gpa低 得個2.8 個陣8大都唔蘇我
我係quit完之後讀asso 跟住先可以讀返u

恭喜你先good luck

721

收到喇 thx巴打

我係asso升上黎bba year2
諗住今年爆seed報non jupas（入返恒大都好）
有無巴絲有相同諗法
btw 樹仁係咪唔會比高grade?

巴打留個tg? 分享下

加一
但係有個bug係到
如果用樹仁入返恒大year 3
咁又會唔會有3萬蚊資助呢

資唔資助都無咩所謂
真心想tran U
巴打留唔留tg 傾下？

@bentoislunchbox

BTW 有冇人有興趣開個樹仁tg 谷

可以開個

維園返嚟再開個先

wai yuen faan lai yup sin

有冇人知counpsy non jupas走既gap
又或者有冇tg grp

升year2 hist留名

bba yr 1 留名

想問開學禮要formal dressing姐係點
老西定普通恤衫牛仔褲都ok

牛仔褲得架啦

我見email 話casual

佢呢個應該係講緊27之後個幾日各系既oday
唔係27號

開學禮係每科都唔同地方？

取消左 咩事

樹大Soci係咪好差？

英文 升yr2
想走但gpa得3.1

3.1走唔到？

唔係唔得既，不過機會極低
聽聞垃圾Registry會用盡一切辦法唔比你走

有冇試吓apply 其他U ?
有咩辦法？

舊年apply左shitty同edU 全部無消息
唯一既辦法就係搏下睇下有無得走

咁慘嚟緊可以試多一兩間？

今年可能試埋BU同poly掛
基本上除左港中科都apply睇下得唔得

試多啲 多個希望
我都想non ju

一齊加油

大家咁話
但讀咗一年你覺得點？

成間中學咁 再加上個人本身摺唔識主動r fd所以搞到同中學一樣

但樹仁已經算易識fd同系啲同學日對夜對

我都feel到中學咁款仲衰過asso
我諗我同你差唔多

Elective 派左法文比我
屌咩 仲要返九點二
痴線

無諗過大陸生比例高到咁
睇黎都係tran u算

你報個d係水泡科定咩？

報翻自己讀緊既野 姐係英文/翻譯嗰D

法文知唔知邊個教先 Masset教既話就恭喜你啦
（利申兩個都有教過我）

未睇

但有師姐同我講一定要聽書
唔係連B都拎唔到
師兄有無咩建議

應唔應該揀過第二科

+1, 來年yr3

+1 初初真係捱得好辛苦

一定一定要聽書 一唔留心就會miss左好多point
要知道法文D grammar複雜到hihi
其實可以試下水溫先既 第一個禮拜係add drop period,真係唔啱讀既話到時先drop都未遲

好
即管試一試佢
唔該曬

加油

今年嘅新傳有KOL Kxtxx Lxx

祝新傳同Dance Soc朋友加油

唔差
利申soci tran左city criminology

3.45/4
放心professor 好友善
最鍾意上Gigi 少強堂

唔該哂你
希望嚟緊一年順順利利啦 我會努力啲架喇

記得讀好d 搏番8大ugc

好

我想問下有咩elective好讀

Intro law
The history of journalism

TG樹仁罷課channel

TG樹仁罷課Group

IG樹仁罷課專頁

有幾多人中左法文

知有無做research呢d科通常收成多分？

Jupas既話多數20-22 non-jupas唔知
不過我DSE得19分仲要中文2左

聽師兄講GPA要3.8先走得 我屌佢老母

可以搏下！唔搏就一世樹仁

但樓上有人3.1走左

可能個個系唔同…
不過我懷疑個ching fake鳩我 佢係ocamp獸父 個人唔況好得去邊

想步巴打後路想上返ugc

巴打遲下相認？一樣bba yr2同你一樣諗法

有冇人reg唔到？

有呀，搶tt1嚟做咩

明明排得好後但係都中左

【新一大】樹仁罷課平台上線啦！

我想問我唔小心reg多左科ge，del又del唔到，swap又唔得，點搞

第一個禮拜上registry drop左佢

想知year 2入嘅朋友係咪已經冇得add drop

Websims話我invalid input
試咗幾次都係咁 點算

同問 我連websims都入唔到 想睇ttb都冇得睇

但少左科eletcive

year 2 入好似唔洗add drop

咁有冇得reg時間？唔想日日八半

咁你有無識人係樹仁tran到U

tg?

無…

reg唔到GE係咪會求其俾科你幾時會知?

好似冇
9點2算係咁啦

但我連ttb都睇唔到 完全唔知自己讀咩同埋幾點上堂

其實樹仁有冇得transfer credits ，減走幾科架